msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenClinic 0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-20 14:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-20 14:35+0100\n"
"Last-Translator: jact <jachavar@terra.es>\n"
"Language-Team: senz <senzhk@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: admin/dump_optimize_db.php:49 admin/dump_view_form.php:76
msgid "Optimize Database"
msgstr "最優化資料庫"

#: admin/dump_optimize_db.php:56 admin/dump_process.php:58
#: admin/dump_view_form.php:67 admin/index.php:31 admin/log_list.php:64
#: admin/log_stats.php:39 admin/setting_edit_form.php:72
#: admin/staff_del_confirm.php:60 admin/staff_edit_form.php:101
#: admin/staff_edit_form.php:114 admin/staff_list.php:45
#: admin/staff_new_form.php:56 admin/theme_del_confirm.php:57
#: admin/theme_edit_form.php:98 admin/theme_list.php:41
#: admin/theme_new_form.php:79 admin/theme_preload_css.php:75
#: admin/user_access_log.php:76 admin/user_del_confirm.php:57
#: admin/user_edit_form.php:102 admin/user_list.php:51
#: admin/user_new_form.php:71 admin/user_pwd_reset_form.php:94
#: admin/user_record_log.php:76 home/index.php:58 layout/component.php:71
#: shared/view_source.php:67
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: admin/dump_optimize_db.php:57 admin/dump_process.php:59
#: admin/dump_view_form.php:60 admin/index.php:84 home/index.php:66
#: layout/admin.php:28
msgid "Dumps"
msgstr "輸出"

#: admin/dump_optimize_db.php:63
#, php-format
msgid "Optimizing Database: %s"
msgstr "資籵庫 (%s) 優化中 "

#: admin/dump_optimize_db.php:70
msgid "Database is empty."
msgstr "空的資料庫"

#: admin/dump_optimize_db.php:76
msgid "Table Name"
msgstr "資料表"

#: admin/dump_optimize_db.php:77
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: admin/dump_optimize_db.php:78
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: admin/dump_optimize_db.php:79
msgid "Space Saved"
msgstr "空間節省"

#: admin/dump_optimize_db.php:126
msgid "Already optimized"
msgstr "已經優化"

#: admin/dump_optimize_db.php:132
msgid "Optimized!"
msgstr "優化完成"

#: admin/dump_optimize_db.php:146
msgid "Optimization Results"
msgstr "優化結果"

#: admin/dump_optimize_db.php:148
#, php-format
msgid "Total Database Size: %d KB"
msgstr "資料庫總容量為: %d KB"

#: admin/dump_optimize_db.php:149
#, php-format
msgid "Total Space Saved: %d KB"
msgstr "容量總共節省了: %d KB"

#: admin/dump_optimize_db.php:151 admin/dump_process.php:371
msgid "Back return"
msgstr "返回"

#: admin/dump_process.php:51
msgid "Dump result"
msgstr "輸出結果"

#: admin/dump_process.php:140
msgid "No tables found in database."
msgstr "資料表不存在"

#: admin/dump_process.php:151 admin/dump_view_form.php:116
msgid "Structure and data"
msgstr "結構與資料"

#: admin/dump_process.php:155 admin/dump_view_form.php:119
msgid "Structure only"
msgstr "只含結構"

#: admin/dump_process.php:159 admin/dump_view_form.php:122
msgid "Data only"
msgstr "只含資料"

#: admin/dump_process.php:167 admin/staff_list.php:135
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: admin/dump_process.php:168 admin/dump_process.php:269
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: admin/dump_process.php:169 admin/dump_process.php:270
msgid "Generation Time"
msgstr "產生時間"

#: admin/dump_process.php:170 admin/dump_process.php:271
msgid "Server Version"
msgstr "伺服器版本"

#: admin/dump_process.php:171 admin/dump_process.php:272
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: admin/dump_process.php:172 admin/dump_process.php:273
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: admin/dump_process.php:182 admin/dump_process.php:283
msgid "All Tables"
msgstr "所有資料表"

#: admin/dump_process.php:184 admin/dump_process.php:285
#, php-format
msgid "Table Summary: %s"
msgstr "資料表總結: %s"

#: admin/dump_process.php:212
#, php-format
msgid "Table structure for table %s"
msgstr "資料表結構: %s"

#: admin/dump_process.php:227
#, php-format
msgid "Dumping data for table %s"
msgstr "輪出資料表 %s 之資料"

#: admin/dump_view_form.php:74
msgid "Install dump from file"
msgstr "從檔案輸入"

#: admin/dump_view_form.php:106 medical/relative_search.php:224
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: admin/dump_view_form.php:108 medical/relative_search.php:226
msgid "Unselect all"
msgstr "全部取消"

#: admin/dump_view_form.php:111
msgid "View dump of database"
msgstr "檢視資料庫備份"

#: admin/dump_view_form.php:125
msgid "Export to XML format"
msgstr "輸出 XML 類型"

#: admin/dump_view_form.php:128
msgid "Export to CSV format (data only)"
msgstr "輸出 CSV 類型 (只含資料)"

#: admin/dump_view_form.php:130
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "操作"

#: admin/dump_view_form.php:133
msgid "Add 'DROP TABLE'"
msgstr "加入 '刪除資料庫' 語法"

#: admin/dump_view_form.php:134
msgid "Complete 'INSERTs'"
msgstr "完整 加入 (INSERTS)"

#: admin/dump_view_form.php:135
msgid "Extended 'INSERTs'"
msgstr "額外 加入 (INSERTS)"

#: admin/dump_view_form.php:136
msgid "Enclose table and field names with backquotes"
msgstr "以分號分隔資料表和欄目"

#: admin/dump_view_form.php:137
msgid "Add 'DELETE * FROM __table__'"
msgstr "加入 '刪除資料表' 語法"

#: admin/dump_view_form.php:138
msgid "Add 'USE __dbname__'"
msgstr "加入 'Use __dbname__'"

#: admin/dump_view_form.php:139
msgid "Add 'CREATE DATABASE __dbname__'"
msgstr "加入 'CREATE DATABASE __dbname__'"

#: admin/dump_view_form.php:140
msgid "Save as file"
msgstr "另存新檔"

#: admin/dump_view_form.php:143
msgid "Extended options"
msgstr ""

#: admin/dump_view_form.php:146 admin/staff_fields.php:106
#: admin/theme_fields.php:53 admin/theme_preload_css.php:108
#: admin/user_fields.php:112 admin/user_pwd_reset_form.php:145
#: medical/patient_fields.php:246 medical/problem_fields.php:134
#: medical/test_fields.php:51
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/dump_view_form.php:151
msgid "Note: Some check options are exclusive. Be carefully!"
msgstr "Note: Some check options are exclusive. Be carefully!"

#: admin/index.php:35
msgid ""
"Use the following functions located in the left hand navigation area to "
"manage your clinic's staff and administrative records."
msgstr "請使用左表邊之功能表來管理醫務所員工資料及經營項目"

#: admin/index.php:37 admin/setting_edit_form.php:64 home/index.php:63
#: layout/admin.php:23
msgid "Config settings"
msgstr "設定"

#: admin/index.php:40
msgid "Update config settings."
msgstr "更新設定"

#: admin/index.php:44 admin/staff_del_confirm.php:61
#: admin/staff_edit_form.php:115 admin/staff_list.php:38
#: admin/staff_list.php:70 admin/staff_new_form.php:57 layout/admin.php:24
msgid "Staff Members"
msgstr "職員"

#: admin/index.php:45
msgid "View the clinic staff member list."
msgstr "檢視職員"

#: admin/index.php:45 admin/index.php:58 admin/index.php:72
msgid "From this list you can:"
msgstr "在此頁你可以:"

#: admin/index.php:48
msgid "build a new staff member"
msgstr "新增職員"

#: admin/index.php:49 admin/index.php:63
msgid "edit the staff member information"
msgstr "更新職員"

#: admin/index.php:50
msgid "build or edit the clinic user associated"
msgstr "建立/更新使用者關聯"

#: admin/index.php:51
msgid "delete a staff member"
msgstr "刪除職員"

#: admin/index.php:57 admin/user_access_log.php:77
#: admin/user_del_confirm.php:58 admin/user_edit_form.php:103
#: admin/user_list.php:44 admin/user_new_form.php:72
#: admin/user_pwd_reset_form.php:95 admin/user_record_log.php:77
#: layout/admin.php:25
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: admin/index.php:58
msgid "View the list of clinic users."
msgstr "檢視使用者"

#: admin/index.php:61
msgid "build a new clinic user"
msgstr "新增使用者"

#: admin/index.php:62
msgid "edit a existing clinic user"
msgstr "更新使用者"

#: admin/index.php:64
msgid "reset a user's password"
msgstr "重置使用者密碼"

#: admin/index.php:65
msgid "delete a clinic user"
msgstr "刪除使用者"

#: admin/index.php:71 admin/theme_del_confirm.php:58
#: admin/theme_edit_form.php:99 admin/theme_list.php:34
#: admin/theme_new_form.php:80 admin/theme_preload_css.php:76
#: layout/admin.php:27
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: admin/index.php:72
msgid "View the list of site look and feel themes."
msgstr "顯示可用之主題"

#: admin/index.php:75
msgid "set the theme in use by default for your site"
msgstr "將此主題設定為預設值"

#: admin/index.php:76
msgid "build a new site theme"
msgstr "新建主題"

#: admin/index.php:77
msgid "edit an existing theme"
msgstr "更新主題"

#: admin/index.php:78
msgid "delete a theme"
msgstr "刪除主題"

#: admin/index.php:85
msgid "From this option you can:"
msgstr "此處可以選擇:"

#: admin/index.php:88
msgid "install dump from file"
msgstr "輸入備份檔案"

#: admin/index.php:89 admin/index.php:90 admin/index.php:91
#, php-format
msgid "export database dump to %s format"
msgstr "輸出資料庫以 %s 方式"

#: admin/index.php:92
msgid "optimize database"
msgstr "優化資料庫"

#: admin/index.php:98 home/index.php:67
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: admin/index.php:99
msgid "View logs generated by the program:"
msgstr "程序日誌"

#: admin/index.php:102
msgid "user's accesses logs"
msgstr "使用者日誌"

#: admin/index.php:103
msgid "operations with medical records logs"
msgstr "有關醫護服務之日誌"

#: admin/index.php:104
msgid "statistics for years, months, days and hours"
msgstr "年月日時之統計"

#: admin/log_list.php:55 admin/log_stats.php:54 admin/user_record_log.php:69
msgid "Record Logs"
msgstr "記錄日誌"

#: admin/log_list.php:59 admin/log_stats.php:45 admin/user_access_log.php:69
msgid "Access Logs"
msgstr "進出日誌"

#: admin/log_list.php:65 admin/log_stats.php:32 layout/admin.php:29
msgid "Log Statistics"
msgstr "日誌統計"

#: admin/log_list.php:70
#, fuzzy, php-format
msgid "Year %d"
msgstr "年"

#: admin/log_list.php:82
#, php-format
msgid "Day %d"
msgstr ""

#: admin/log_list.php:122 admin/user_access_log.php:99
#: admin/user_fields.php:96 admin/user_list.php:91
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: admin/log_list.php:123 admin/staff_list.php:219
#: admin/user_access_log.php:100 admin/user_fields.php:97
#: admin/user_list.php:92
msgid "Administrative"
msgstr "管理人員"

#: admin/log_list.php:124 admin/staff_list.php:223
#: admin/user_access_log.php:101 admin/user_fields.php:98
#: admin/user_list.php:93
msgid "Doctor"
msgstr "醫生"

#: admin/log_list.php:132
msgid "No logs in this date."
msgstr "沒有日誌"

#: admin/log_list.php:138 admin/staff_list.php:125 admin/theme_list.php:84
#: admin/user_list.php:97 medical/connection_list.php:113
#: medical/relative_list.php:112
msgid "#"
msgstr ""

#: admin/log_list.php:139 admin/user_access_log.php:105
#: admin/user_record_log.php:99
msgid "Access Date"
msgstr "登入日期"

#: admin/log_list.php:140 admin/staff_fields.php:95 admin/staff_list.php:130
#: admin/user_access_log.php:106 admin/user_fields.php:21
#: admin/user_list.php:99 admin/user_pwd_reset_form.php:123
#: admin/user_record_log.php:100 auth/login_form.php:92 install/wizard.php:394
#: install/wizard.php:483
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: admin/log_list.php:144 admin/user_record_log.php:101
msgid "Table"
msgstr "資料表"

#: admin/log_list.php:145 admin/user_record_log.php:102
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: admin/log_list.php:146 admin/user_record_log.php:103
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: admin/log_list.php:150 admin/user_access_log.php:107
#: admin/user_fields.php:101 admin/user_list.php:102
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: admin/setting_edit.php:99
msgid "Data has been updated."
msgstr "資料更新完成"

#: admin/setting_edit_form.php:87 admin/staff_edit_form.php:135
#: admin/staff_new_form.php:76 admin/theme_edit_form.php:150
#: admin/theme_new_form.php:129 admin/theme_preload_css.php:115
#: admin/user_edit_form.php:144 admin/user_new_form.php:100
#: medical/patient_edit_form.php:119 medical/patient_new_form.php:62
#: medical/problem_edit_form.php:112 medical/problem_new_form.php:95
#: medical/test_edit_form.php:117 medical/test_new_form.php:109
msgid "Note: The fields with * are required."
msgstr "注意: 欄目有 '*' 為必要填寫"

#: admin/setting_edit_form.php:88
msgid "Note: If zero, searchs return all results without pagination."
msgstr "注意: 如果不輸入任何字完, 將會輸出所有資料"

#: admin/setting_fields.php:23 install/wizard.php:470
msgid "Session Timeout"
msgstr "Session Timeout"

#: admin/setting_fields.php:30
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: admin/setting_fields.php:33 install/wizard.php:471 layout/medical.php:35
#: medical/patient_search.php:87 medical/problem_search.php:90
#: medical/relative_search.php:81
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: admin/setting_fields.php:40
msgid "items per page"
msgstr "一頁列之數目"

#: admin/setting_fields.php:45 install/wizard.php:252 install/wizard.php:465
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: admin/setting_fields.php:56 install/wizard.php:323 install/wizard.php:472
msgid "Theme by default"
msgstr "預設之主題"

#: admin/setting_fields.php:60
#, fuzzy
msgid "Application"
msgstr "被程序"

#: admin/setting_fields.php:64 install/wizard.php:257 install/wizard.php:466
msgid "Clinic Name"
msgstr "醫務所名稱"

#: admin/setting_fields.php:75 install/wizard.php:268 install/wizard.php:467
msgid "Clinic Hours"
msgstr "診症時間"

#: admin/setting_fields.php:86 install/wizard.php:279 install/wizard.php:468
msgid "Clinic Address"
msgstr "醫務所地址"

#: admin/setting_fields.php:96 install/wizard.php:290 install/wizard.php:469
msgid "Clinic Phone"
msgstr "醫務所電話"

#: admin/setting_fields.php:106
msgid "Clinic URL"
msgstr "醫務所網址"

#: admin/setting_fields.php:117
#, fuzzy
msgid "Clinic"
msgstr "醫務所網址"

#: admin/setting_fields.php:122 admin/theme_list.php:71
#: medical/history_family_fields.php:62
#: medical/history_personal_fields.php:132
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/staff_del.php:55 admin/staff_edit_form.php:58
msgid "That staff member does not exist."
msgstr "這個職員不存在"

#: admin/staff_del.php:70
#, php-format
msgid "Staff member, %s, has been deleted."
msgstr "職員, %s, 刪除完成."

#: admin/staff_del_confirm.php:53
msgid "Delete Staff Member"
msgstr "刪除職員"

#: admin/staff_del_confirm.php:74
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete staff member, %s %s %s?"
msgstr "你確定要刪除此職員: %s %s %s?"

#: admin/staff_del_confirm.php:79 admin/theme_del_confirm.php:77
#: admin/user_del_confirm.php:77 medical/connection_del_confirm.php:101
#: medical/patient_del_confirm.php:80 medical/problem_del_confirm.php:95
#: medical/relative_del_confirm.php:88 medical/test_del_confirm.php:110
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/staff_del_confirm.php:89
msgid "Note: The del function will delete the related user too (if exists)."
msgstr "注意: 會刪除有聯繫之使用者"

#: admin/staff_del_confirm.php:91 admin/staff_edit_form.php:137
#: admin/staff_new_form.php:78 admin/theme_del_confirm.php:87
#: admin/theme_edit_form.php:152 admin/theme_new_form.php:131
#: admin/theme_preload_css.php:117 admin/user_del_confirm.php:87
#: admin/user_edit_form.php:151 admin/user_new_form.php:102
#: admin/user_pwd_reset_form.php:152 medical/connection_del_confirm.php:111
#: medical/history_family_edit_form.php:114
#: medical/history_personal_edit_form.php:121
#: medical/patient_del_confirm.php:90 medical/patient_new_form.php:64
#: medical/problem_del_confirm.php:105 medical/problem_edit_form.php:114
#: medical/problem_new_form.php:97 medical/relative_del_confirm.php:98
#: medical/test_del_confirm.php:120 medical/test_edit_form.php:119
#: medical/test_new_form.php:111
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: admin/staff_edit.php:59 admin/staff_new.php:59 admin/user_edit.php:64
#: admin/user_new.php:56
#, php-format
msgid "Login, %s, already exists. The changes have no effect."
msgstr "登入, %s, 已經存在. 更改放棄"

#: admin/staff_edit.php:67
#, php-format
msgid "Staff member, %s, has been updated."
msgstr "職員, %s, 更新完成."

#: admin/staff_edit_form.php:93
msgid "Edit Administrative Information"
msgstr "更改管理人員資料"

#: admin/staff_edit_form.php:97
msgid "Edit Doctor Information"
msgstr "更改醫生資料"

#: admin/staff_edit_form.php:101 shared/view_source.php:67
#, php-format
msgid "You are not authorized to use %s tab."
msgstr "你不准予使用 %s "

#: admin/staff_fields.php:21 medical/patient_fields.php:27
#: medical/patient_search.php:129 medical/patient_search_fields.php:31
#: medical/patient_view.php:110 medical/print_medical_record.php:115
#: medical/relative_search.php:115
msgid "Tax Identification Number (TIN)"
msgstr "號碼"

#: admin/staff_fields.php:34 medical/patient_search.php:164
#: medical/patient_search_fields.php:38 medical/relative_search.php:150
msgid "Collegiate Number"
msgstr "學院號碼"

#: admin/staff_fields.php:45 admin/staff_list.php:127 install/wizard.php:351
#: install/wizard.php:478 medical/patient_fields.php:37
#: medical/patient_search.php:125 medical/patient_search_fields.php:30
#: medical/relative_list.php:116
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: admin/staff_fields.php:55 admin/staff_list.php:128 install/wizard.php:362
#: install/wizard.php:479 medical/patient_fields.php:47
#: medical/patient_search.php:117 medical/patient_search_fields.php:28
#: medical/relative_list.php:114
msgid "Surname 1"
msgstr "姓氏"

#: admin/staff_fields.php:65 admin/staff_list.php:129 install/wizard.php:368
#: install/wizard.php:480 medical/patient_fields.php:57
#: medical/patient_search.php:121 medical/patient_search_fields.php:29
#: medical/relative_list.php:115
msgid "Surname 2"
msgstr "姓氏"

#: admin/staff_fields.php:75 install/wizard.php:374 install/wizard.php:481
#: medical/patient_fields.php:67 medical/patient_search.php:149
#: medical/patient_search_fields.php:35 medical/patient_view.php:116
#: medical/print_medical_record.php:121 medical/relative_search.php:135
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/staff_fields.php:85 install/wizard.php:384 install/wizard.php:482
#: medical/patient_fields.php:77 medical/patient_search.php:154
#: medical/patient_search_fields.php:36 medical/patient_view.php:122
#: medical/print_medical_record.php:127 medical/relative_search.php:140
msgid "Phone Contact"
msgstr "電話"

#: admin/staff_list.php:58
msgid "Administratives:"
msgstr "管理人員:"

#: admin/staff_list.php:62
msgid "Doctors:"
msgstr "醫生:"

#: admin/staff_list.php:77
msgid "Add New Administrative"
msgstr "新增管理人員"

#: admin/staff_list.php:79
msgid "Add New Doctor"
msgstr "新增醫生"

#: admin/staff_list.php:89 admin/staff_list.php:93
msgid "View all staff members"
msgstr "檢視所有職員"

#: admin/staff_list.php:98 admin/staff_list.php:102
msgid "View only administratives"
msgstr "檢視管理人員"

#: admin/staff_list.php:107 admin/staff_list.php:111
msgid "View only doctors"
msgstr "檢視醫生"

#: admin/staff_list.php:119 admin/theme_list.php:57 admin/user_list.php:85
msgid "No results found."
msgstr "沒有資料"

#: admin/staff_list.php:126 admin/theme_list.php:85 admin/user_list.php:98
#: medical/connection_list.php:114 medical/history_list.php:90
#: medical/problem_list.php:94 medical/relative_list.php:113
#: medical/test_list.php:103
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: admin/staff_list.php:152 admin/theme_list.php:112 admin/user_list.php:135
#: medical/problem_list.php:113 medical/test_list.php:126
msgid "edit"
msgstr "更改"

#: admin/staff_list.php:165 admin/theme_list.php:151 admin/user_list.php:152
#: medical/connection_list.php:155 medical/history_list.php:121
#: medical/problem_list.php:123 medical/relative_list.php:158
#: medical/test_list.php:137
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: admin/staff_list.php:184
msgid "create user"
msgstr "新增使用者"

#: admin/staff_list.php:195
msgid "edit user"
msgstr "刪除使用者"

#: admin/staff_list.php:244
msgid "Note: To the create user function must have a correct login."
msgstr "注意: 新增之使用者必須有正確登入名稱."

#: admin/staff_list.php:245 admin/user_list.php:204
msgid "Note: The del function will not be applicated to the session user."
msgstr "注意: 刪除功能未能刪除session user."

#: admin/staff_new.php:67
#, php-format
msgid "Staff member, %s, has been added."
msgstr "職員, %s, 加入完成."

#: admin/staff_new_form.php:39
msgid "Add New Administrative Information"
msgstr "新增管理人員資料:"

#: admin/staff_new_form.php:44
msgid "Add New Doctor Information"
msgstr "新增醫生資料"

#: admin/theme_del.php:52 admin/theme_edit_form.php:58
msgid "That theme does not exist."
msgstr "此主題不存在."

#: admin/theme_del.php:72
#, php-format
msgid "Theme, %s, has been deleted."
msgstr "主題, %s, 刪除完成."

#: admin/theme_del_confirm.php:50
msgid "Delete Theme"
msgstr "刪除主題"

#: admin/theme_del_confirm.php:71
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete theme, %s?"
msgstr "你確定要刪除此主題 , %s?"

#: admin/theme_edit.php:59 admin/theme_new.php:56
#, php-format
msgid "Filename of theme, %s, already exists. The changes have no effect."
msgstr "主題檔案名稱, %s, 已經存在."

#: admin/theme_edit.php:64
#, php-format
msgid "Theme, %s, has been updated."
msgstr "主題, %s, 更改完成."

#: admin/theme_edit_form.php:90 admin/theme_preload_css.php:77
msgid "Edit Theme"
msgstr "更改主題"

#: admin/theme_edit_form.php:128 admin/theme_new_form.php:109
msgid "Preview Theme"
msgstr "預覽主題"

#: admin/theme_edit_form.php:130 admin/theme_new_form.php:111
#: admin/theme_preload_css.php:67
msgid "Preload CSS file"
msgstr "Preload CSS file"

#: admin/theme_fields.php:21 admin/theme_list.php:86
msgid "Theme Name"
msgstr "主題名稱"

#: admin/theme_fields.php:31
msgid "CSS File"
msgstr "CSS 檔案"

#: admin/theme_fields.php:41
msgid "CSS Rules"
msgstr "CSS Rules"

#: admin/theme_list.php:47 admin/theme_new_form.php:71
#: admin/theme_preload_css.php:77
msgid "Add New Theme"
msgstr "新增主題"

#: admin/theme_list.php:64
msgid "Change Theme by default in application"
msgstr "設定此主題為預設值"

#: admin/theme_list.php:66
msgid "Choose a New Theme:"
msgstr "選擇一個新主題"

#: admin/theme_list.php:81
msgid "Themes List:"
msgstr "主題列表:"

#: admin/theme_list.php:87
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: admin/theme_list.php:120
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: admin/theme_list.php:127
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: admin/theme_list.php:135
msgid "validate"
msgstr "確認"

#: admin/theme_list.php:166 admin/theme_list.php:170
msgid "in use"
msgstr "使用中"

#: admin/theme_list.php:166
msgid "by application"
msgstr "被程序"

#: admin/theme_list.php:170
#, php-format
msgid "%d user(s)"
msgstr "%d 使用者"

#: admin/theme_list.php:196
msgid ""
"Note: The delete function is not available on the themes that are currently "
"in use by some user or by the application."
msgstr "注意: 刪除放棄因別的使用者正在使用此主題."

#: admin/theme_list.php:197
msgid ""
"Note: The functions edit and delete are not available on the application "
"themes."
msgstr "注意: 更改/刪除功能不識用於此主題."

#: admin/theme_new.php:61
#, php-format
msgid "Theme, %s, has been added."
msgstr "主題, %s, 加入完成."

#: admin/theme_preload_css.php:96 medical/test_fields.php:34
#: medical/test_list.php:105
msgid "Path Filename"
msgstr "檔案路徑"

#: admin/theme_preview.php:109
#, php-format
msgid "%s Theme Preview"
msgstr "%s 主題預覽"

#: admin/theme_preview.php:133 doc/index.php:57
#: medical/print_medical_record.php:54 medical/print_medical_record.php:79
#: shared/view_source.php:62
msgid "Close Window"
msgstr "關閉"

#: admin/theme_preview.php:144
#, php-format
msgid "This is a preview of the %s theme."
msgstr "此為 %s 主題之預覽"

#: admin/theme_preview.php:146
msgid "Sample Link"
msgstr "連結樣本"

#: admin/theme_preview.php:150
msgid "Subtitle Sample:"
msgstr "Subtitle 樣本:"

#: admin/theme_preview.php:153
msgid "Table Heading"
msgstr "Table Heading"

#: admin/theme_preview.php:158 admin/theme_preview.php:160
#, php-format
msgid "Sample data row %d"
msgstr "Sample data row %d"

#: admin/theme_preview.php:162
msgid "Required Field"
msgstr "Required Field"

#: admin/theme_preview.php:164
msgid "Sample Input Text"
msgstr "Sample Input Text"

#: admin/theme_preview.php:175
msgid "Sample Button"
msgstr "Sample Button"

#: admin/theme_preview.php:180
msgid "Sample Error"
msgstr "Sample Error"

#: admin/theme_preview.php:181
msgid "Sample Warning"
msgstr "Sample Warning"

#: admin/theme_preview.php:182
msgid "Sample Info"
msgstr "Sample Info"

#: admin/theme_preview.php:183
#, fuzzy
msgid "Sample Hint"
msgstr "連結樣本"

#: admin/theme_use.php:58
#, fuzzy
msgid "Default theme has been changed."
msgstr "資料更新完成"

#: admin/user_access_log.php:61 admin/user_record_log.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "No logs for user %s."
msgstr "沒有使用者日誌."

#: admin/user_access_log.php:83
#, php-format
msgid "Access Logs List for user %s"
msgstr "使用者日誌: %s"

#: admin/user_access_log.php:86
#, php-format
msgid "%d accesses."
msgstr "%d 次登入"

#: admin/user_access_log.php:140 admin/user_record_log.php:141
msgid "Return to users list"
msgstr "返回使用者列表"

#: admin/user_del.php:56 admin/user_edit_form.php:63
#: admin/user_pwd_reset_form.php:59
msgid "That user does not exist."
msgstr "使用者不存在"

#: admin/user_del.php:71
#, php-format
msgid "User, %s, has been deleted."
msgstr "使用者, %s, 刪除完成."

#: admin/user_del_confirm.php:50
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: admin/user_del_confirm.php:71
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete user, %s?"
msgstr "你確定要刪除使用者, %s?"

#: admin/user_edit.php:71
#, php-format
msgid "User, %s, has been updated."
msgstr "使用者, %s, 更新完成."

#: admin/user_edit.php:91 auth/login.php:44 auth/login.php:57
#: model/Description.php:60 model/Patient.php:160 model/Patient.php:166
#: model/Problem.php:132 model/Staff.php:104 model/Staff.php:110
#: model/Staff.php:139 model/Test.php:95 model/Theme.php:84 model/Theme.php:90
#: model/Theme.php:101 model/User.php:86
msgid "This is a required field."
msgstr "此欄為必須"

#: admin/user_edit.php:92 model/Patient.php:181 model/Patient.php:191
msgid "This field is not correct."
msgstr "此欄錯誤"

#: admin/user_edit_form.php:92
msgid "Change User Data"
msgstr "更改使用者資料"

#: admin/user_edit_form.php:92
msgid "Edit User"
msgstr "更改使用者"

#: admin/user_edit_form.php:110 auth/login_form.php:45 home/license.php:48
#: layout/component.php:68
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: admin/user_edit_form.php:148
msgid "Fill password fields only if you want to change it."
msgstr "輸入密碼如要更改"

#: admin/user_fields.php:35
msgid "Current Password"
msgstr "現時的密碼"

#: admin/user_fields.php:49 admin/user_pwd_reset_form.php:128
#: auth/login_form.php:102 install/wizard.php:399 install/wizard.php:484
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: admin/user_fields.php:60 admin/user_pwd_reset_form.php:136
msgid "Re-enter Password"
msgstr "重複建入密碼"

#: admin/user_fields.php:72 admin/user_list.php:100 install/wizard.php:410
#: install/wizard.php:485
msgid "Email"
msgstr "電郵地址"

#: admin/user_fields.php:84 admin/user_list.php:101
msgid "Actived"
msgstr "使用"

#: admin/user_fields.php:107 install/wizard.php:420 install/wizard.php:486
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: admin/user_list.php:57
msgid "Create New User"
msgstr "新增使用者"

#: admin/user_list.php:61
msgid ""
"There no more users to create. You must create more staff members first."
msgstr "請加入新的職員"

#: admin/user_list.php:65
msgid "Select a login to create a new user"
msgstr "請選擇登入名稱"

#: admin/user_list.php:67
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: admin/user_list.php:79
msgid "Users List:"
msgstr "使用者列表:"

#: admin/user_list.php:140
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: admin/user_list.php:162
msgid "edit member"
msgstr "更改使用者"

#: admin/user_list.php:168
msgid "accesses"
msgstr "登入"

#: admin/user_list.php:177
msgid "transactions"
msgstr "工作"

#: admin/user_list.php:189
msgid "yes"
msgstr "是"

#: admin/user_list.php:189
msgid "no"
msgstr "不是"

#: admin/user_new.php:63
#, php-format
msgid "User, %s, has been added."
msgstr "使用者, %s, 加入完成."

#: admin/user_new_form.php:63
msgid "Add New User"
msgstr "新增使用者"

#: admin/user_pwd_reset.php:76
#, php-format
msgid "Password of user, %s, has been reset."
msgstr "使用者, %s, 密碼重置完成."

#: admin/user_pwd_reset_form.php:86
msgid "Reset User Password"
msgstr "重置使用者密碼"

#: admin/user_record_log.php:83
#, php-format
msgid "Record Logs List for user %s"
msgstr "記錄使用者日誌: %s"

#: admin/user_record_log.php:86
#, php-format
msgid "%d transactions."
msgstr "%d 工作"

#: auth/login.php:71
msgid "Login unknown."
msgstr "登入名稱不明"

#: auth/login.php:83 auth/login.php:132 auth/login.php:166
#, fuzzy
msgid ""
"Your user account has been suspended. Contact with administrator to resolve "
"this problem."
msgstr "請聯絡管理員."

#: auth/login.php:103
msgid "Invalid sign on."
msgstr "登入錯誤"

#: auth/login_check.php:44
msgid "This function is not available in this demo version of OpenClinic."
msgstr "這功能不在 demo 版本"

#: auth/login_check.php:114
#, fuzzy
msgid "Session timeout"
msgstr "Session Timeout"

#: auth/login_check.php:139
msgid "Invalid profile page"
msgstr ""

#: auth/login_check.php:148
#, fuzzy
msgid "You are not authorized to use this page."
msgstr "你不准予使用 %s "

#: auth/login_form.php:37
msgid "User Login"
msgstr "登入"

#: auth/login_form.php:56
msgid ""
"No session support. Authentication process will fail. Check your PHP "
"configuration."
msgstr ""

#: auth/login_form.php:64
msgid "You must have cookies enabled to access your account."
msgstr ""

#: auth/login_form.php:73
msgid "Last attempt to type correct password before suspend this user account."
msgstr ""

#: auth/login_form.php:113
msgid "Enter"
msgstr "輸入"

#: doc/index.php:32
msgid "OpenClinic Help"
msgstr "OpenClinic 說明"

#: home/index.php:36
msgid "Welcome to OpenClinic"
msgstr "觀迎使用 OpenClinic"

#: home/index.php:41
msgid "OpenClinic is an easy to use, open source, medical records system."
msgstr "OpenClinic 是一個簡單易用, 開於源碼 之醫務所系統."

#: home/index.php:42
msgid ""
"When you select any of the following tabs you will be prompted to login."
msgstr "你進行任何功能必須登入系統"

#: home/index.php:44 layout/component.php:69
#: medical/connection_del_confirm.php:70 medical/connection_list.php:65
#: medical/connection_new_form.php:68 medical/history_family_edit_form.php:90
#: medical/history_family_view.php:79 medical/history_list.php:55
#: medical/history_personal_edit_form.php:97
#: medical/history_personal_view.php:79 medical/index.php:33
#: medical/patient_del_confirm.php:59 medical/patient_edit_form.php:98
#: medical/patient_new_form.php:43 medical/patient_search.php:94
#: medical/patient_search_form.php:44 medical/patient_view.php:61
#: medical/problem_del_confirm.php:69 medical/problem_edit_form.php:86
#: medical/problem_list.php:55 medical/problem_new_form.php:67
#: medical/problem_search.php:97 medical/problem_view.php:76
#: medical/relative_del_confirm.php:60 medical/relative_list.php:73
#: medical/relative_search.php:92 medical/test_del_confirm.php:79
#: medical/test_edit_form.php:81 medical/test_list.php:65
#: medical/test_new_form.php:72
msgid "Medical Records"
msgstr "病歷"

#: home/index.php:45
msgid "Use this tab to manage your patient's medical records."
msgstr "用此項目管理病歷"

#: home/index.php:46
msgid "Patient's Administration:"
msgstr "病人管理:"

#: home/index.php:49
msgid "Search, new, delete, edit"
msgstr "搜尋, 新增, 刪除, 更改"

#: home/index.php:50 medical/patient_view.php:67
#: medical/print_medical_record.php:109
msgid "Social Data"
msgstr "背景資料"

#: home/index.php:51 layout/component.php:213
#: medical/history_family_edit_form.php:92 medical/history_family_view.php:81
#: medical/history_list.php:47 medical/history_personal_edit_form.php:99
#: medical/history_personal_view.php:81 medical/patient_view.php:86
#: medical/problem_view.php:80
msgid "Clinic History"
msgstr "病歷"

#: home/index.php:52
msgid "Problem Reports"
msgstr "問題報告"

#: home/index.php:59
msgid "Use this tab to manage administrative options."
msgstr "用此項目去更改管理功能"

#: home/index.php:62
msgid "Staff members"
msgstr "職員"

#: home/index.php:64
msgid "Clinic themes editor"
msgstr "主題編輯器"

#: home/index.php:65
msgid "System users"
msgstr "系統使用者"

#: home/license.php:41 install/wizard.php:147 layout/home.php:26
msgid "License"
msgstr "證書"

#: install/index.php:26 layout/install.php:23
msgid "OpenClinic Install"
msgstr "OpenClinic 安裝"

#: install/index.php:50
msgid "Parse failed."
msgstr ""

#: install/index.php:51
msgid "Back to installation main page"
msgstr "返回安裝主頁"

#: install/index.php:61
msgid "File installed correctly."
msgstr "檔案安裝完成"

#: install/index.php:62 install/upgrade.php:109
msgid "Go to OpenClinic"
msgstr "返回 OpenClinic"

#: install/index.php:87 install/index.php:91
msgid "Install file"
msgstr ""

#: install/index.php:94 install/install.php:85
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: install/index.php:106
msgid "The connection to the database failed with the following error:"
msgstr ""

#: install/index.php:110
msgid ""
"Please make sure the following has been done before running this install "
"script."
msgstr ""

#: install/index.php:113
#, php-format
msgid "Create OpenClinic database (%s of the install instructions)"
msgstr ""

#: install/index.php:114 install/index.php:117 install/index.php:121
#, php-format
msgid "step %d"
msgstr ""

#: install/index.php:116
#, php-format
msgid "Create OpenClinic database user (%s of the install instructions)"
msgstr ""

#: install/index.php:119
#, php-format
msgid ""
"Update %s with your new database username and password (%s of the install "
"instructions)"
msgstr ""

#: install/index.php:126
#, php-format
msgid "See %s for more details."
msgstr ""

#: install/index.php:126 install/wizard.php:778 layout/install.php:27
msgid "Install Instructions"
msgstr "安裝程序"

#: install/index.php:133 install/install.php:44
msgid "Database connection is good."
msgstr ""

#: install/index.php:146
msgid "View file"
msgstr ""

#: install/index.php:148
#, fuzzy
msgid "Install a SQL file"
msgstr "從檔案輸入"

#: install/install.php:26 layout/install.php:24
#, fuzzy
msgid "Database Creation"
msgstr "資料庫"

#: install/install.php:53
msgid "Building OpenClinic tables..."
msgstr ""

#: install/install.php:66
#, php-format
msgid "OpenClinic (version %s) is already installed."
msgstr ""

#: install/install.php:69
msgid ""
"Are you sure you want to delete all clinic data and create new OpenClinic "
"tables?"
msgstr ""

#: install/install.php:70
msgid "If you continue all data will be lost."
msgstr ""

#: install/install.php:80
msgid "Continue"
msgstr ""

#: install/install.php:106 install/wizard.php:618
#, php-format
msgid "Table %s dropped."
msgstr ""

#: install/install.php:107 install/wizard.php:619
#, php-format
msgid "Table %s created."
msgstr ""

#: install/install.php:113 install/wizard.php:624
msgid "Last instruction failed"
msgstr ""

#: install/install.php:119 install/wizard.php:663
msgid "OpenClinic tables have been created successfully!"
msgstr ""

#: install/install.php:121 install/wizard.php:507
msgid "Start using OpenClinic"
msgstr ""

#: install/parse_sql_file.php:136
#, php-format
msgid "Process sql [%s]"
msgstr ""

#: install/parse_sql_file.php:139
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr ""

#: install/upgrade.php:36
#, php-format
msgid "The connection to the database failed with the following error: %s"
msgstr ""

#: install/upgrade.php:54
#, php-format
msgid "Version field doesn't have a valid format (%s)."
msgstr ""

#: install/upgrade.php:66
msgid "There aren't upgrade files."
msgstr ""

#: install/upgrade.php:71 layout/install.php:25
#, fuzzy
msgid "Upgrade Database"
msgstr "最優化資料庫"

#: install/upgrade.php:76
#, php-format
msgid "Finded version: %s"
msgstr ""

#: install/upgrade.php:86
#, php-format
msgid "Aplying %s file..."
msgstr ""

#: install/upgrade.php:90
#, php-format
msgid "Error processing file: %s"
msgstr ""

#: install/upgrade.php:101
#, php-format
msgid "Upgraded to version: %s"
msgstr ""

#: install/upgrade.php:107
msgid "Database upgrade finished correctly!"
msgstr ""

#: install/wizard.php:88 install/wizard.php:136
msgid "OpenClinic Install Wizard"
msgstr ""

#: install/wizard.php:147 install/wizard.php:176 install/wizard.php:245
#: install/wizard.php:346 install/wizard.php:443 install/wizard.php:507
#: install/wizard.php:686
#, php-format
msgid "Step %d of %d: "
msgstr ""

#: install/wizard.php:149
msgid ""
"OpenClinic is free software, distributed under GNU General Public License "
"(GPL). Please read the license and, if you agree, click on 'I accept' button."
msgstr ""

#: install/wizard.php:162 install/wizard.php:231 install/wizard.php:332
#: install/wizard.php:429 install/wizard.php:490
msgid "Back"
msgstr ""

#: install/wizard.php:163
msgid "I accept"
msgstr ""

#: install/wizard.php:166
msgid "Read the license before continue"
msgstr ""

#: install/wizard.php:176 install/wizard.php:453
msgid "MySQL Database Settings"
msgstr ""

#: install/wizard.php:178
#, php-format
msgid ""
"Install script create OpenClinic database. These following values will be "
"written in %s file. All fields are required."
msgstr ""

#: install/wizard.php:183 install/wizard.php:456 install/wizard.php:588
msgid "Database Host:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:190 install/wizard.php:201 install/wizard.php:212
#: install/wizard.php:223 install/wizard.php:264 install/wizard.php:275
#: install/wizard.php:286 install/wizard.php:297 install/wizard.php:308
#: install/wizard.php:319 install/wizard.php:358 install/wizard.php:364
#: install/wizard.php:370
msgid "e. g."
msgstr ""

#: install/wizard.php:194 install/wizard.php:457 install/wizard.php:589
msgid "Database User:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:205 install/wizard.php:458 install/wizard.php:590
msgid "Database Password:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:216 install/wizard.php:459
msgid "Database Name:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:232 install/wizard.php:333 install/wizard.php:430
#: install/wizard.php:785
msgid "Next"
msgstr ""

#: install/wizard.php:235
msgid "Check data before continue"
msgstr ""

#: install/wizard.php:245 install/wizard.php:462
msgid "Config Settings"
msgstr ""

#: install/wizard.php:247
msgid "These are OpenClinic config settings."
msgstr ""

#: install/wizard.php:301
msgid "Session Timeout (minutes):"
msgstr ""

#: install/wizard.php:312
msgid "Search Results (items per page):"
msgstr ""

#: install/wizard.php:336
msgid "Customize your site"
msgstr ""

#: install/wizard.php:346 install/wizard.php:475
msgid "Admin Data"
msgstr ""

#: install/wizard.php:406
msgid "required"
msgstr ""

#: install/wizard.php:433
msgid "Password is the most important field"
msgstr ""

#: install/wizard.php:443
msgid "Last Check before Install"
msgstr ""

#: install/wizard.php:446
#, php-format
msgid ""
"Here are the values you entered. %s to remember your admin password and "
"other settings."
msgstr ""

#: install/wizard.php:447
msgid "Print this page"
msgstr ""

#: install/wizard.php:493
msgid "Install"
msgstr ""

#: install/wizard.php:497
msgid "If you are not sure in any value, go back before install"
msgstr ""

#: install/wizard.php:518
#, php-format
msgid "Incorrect permissions of %s file. Continue is impossible."
msgstr ""

#: install/wizard.php:558
msgid "Error in writing proccess. Continue is impossible."
msgstr ""

#: install/wizard.php:584
msgid "The MySQL server does not work or login pass is false."
msgstr ""

#: install/wizard.php:585
msgid "Please check these values and if any is wrong back to step 2:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:600 install/wizard.php:602 install/wizard.php:604
#: install/wizard.php:633 install/wizard.php:634 install/wizard.php:645
#: install/wizard.php:654 install/wizard.php:661
#, php-format
msgid "Instruction: %s Error: %s"
msgstr ""

#: install/wizard.php:665
#, php-format
msgid "%s: To protect your site, make %s and %s files read only (chmod 400)."
msgstr ""

#: install/wizard.php:666
msgid "Security advice"
msgstr ""

#: install/wizard.php:673
msgid "Start OpenClinic"
msgstr "啟動 OpenClinic"

#: install/wizard.php:676
msgid "That's folks!!!"
msgstr ""

#: install/wizard.php:686
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: install/wizard.php:689
#, php-format
msgid "This script will configure OpenClinic database and %s file."
msgstr ""

#: install/wizard.php:695
#, php-format
msgid ""
"The file %s already exists in your system! This script INSTALLS and DOES NOT "
"UPGRADE. It will remove all OpenClinic data. If this is what you want, you "
"can go on. If you want upgrade go to the %s."
msgstr ""

#: install/wizard.php:697
#, fuzzy
msgid "upgrade script"
msgstr "藥單"

#: install/wizard.php:701
msgid "Read Thouroughly"
msgstr ""

#: install/wizard.php:703
msgid "For OpenClinic to work, you need the following on the server:"
msgstr ""

#: install/wizard.php:706
#, php-format
msgid "Webserver (you have %s)"
msgstr ""

#: install/wizard.php:709
#, php-format
msgid "PHP >= %s (you have PHP %s)"
msgstr ""

#: install/wizard.php:713 install/wizard.php:760 install/wizard.php:867
msgid "ok"
msgstr ""

#: install/wizard.php:718
msgid "error"
msgstr ""

#: install/wizard.php:737
#, php-format
msgid "Write access to %s file"
msgstr ""

#: install/wizard.php:740
msgid ""
"This file is still not web writeable. This is good in normal time, for "
"security reasons. However, during this installation, you need to set this "
"file with writing permissions. You will have to do it manually."
msgstr ""

#: install/wizard.php:743
#, php-format
msgid "Deactivate read-only mode in the file properties of %s."
msgstr ""

#: install/wizard.php:749
#, php-format
msgid "Open a shell, go to %s directory and type %s."
msgstr ""

#: install/wizard.php:755
msgid "Once made it, click in Next button."
msgstr ""

#: install/wizard.php:770
#, php-format
msgid ""
"To install OpenClinic on a Windows machine for test, you just need to "
"install %s before."
msgstr ""

#: install/wizard.php:777
#, php-format
msgid "For more details, see %s."
msgstr ""

#: install/wizard.php:788
msgid "Press Next button to continue"
msgstr ""

#: install/wizard.php:873
msgid "is missing!!"
msgstr ""

#: install/wizard.php:893
msgid "Database Host is empty."
msgstr ""

#: install/wizard.php:897
msgid "Database User is empty."
msgstr ""

#: install/wizard.php:901
msgid "Database Name is empty."
msgstr ""

#: install/wizard.php:905
msgid "Session Timeout must be great than zero."
msgstr ""

#: install/wizard.php:909
msgid "Items per page must be great than zero."
msgstr ""

#: install/wizard.php:913
msgid "Admin password must be at least 4 characters."
msgstr ""

#: install/wizard.php:918
msgid "There were some errors"
msgstr ""

#: js/password.php:66
#, php-format
msgid "Password must be at least %d characters."
msgstr "密碼至少要有 %d 字元"

#: js/password.php:72
#, php-format
msgid "Confirmation password must be at least %d characters."
msgstr "確認密碼至少要有 %d 字元"

#: layout/admin.php:22 layout/home.php:22 layout/medical.php:24
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: layout/component.php:119 layout/footer.php:47
msgid "Powered by OpenClinic"
msgstr "Powered by OpenClinic"

#: layout/component.php:211 medical/patient_view.php:82
#: medical/relative_del_confirm.php:62 medical/relative_list.php:65
#: medical/relative_search.php:94
msgid "View Relatives"
msgstr "檢視"

#: layout/component.php:214 medical/connection_del_confirm.php:72
#: medical/connection_list.php:67 medical/connection_new_form.php:70
#: medical/patient_view.php:90 medical/problem_del_confirm.php:71
#: medical/problem_edit_form.php:88 medical/problem_list.php:47
#: medical/problem_new_form.php:69 medical/problem_view.php:79
#: medical/test_del_confirm.php:81 medical/test_edit_form.php:83
#: medical/test_list.php:67 medical/test_new_form.php:74
msgid "Medical Problems Report"
msgstr "病患報告"

#: layout/component.php:227 layout/component.php:228
#: medical/patient_view.php:94
msgid "Print Medical Record"
msgstr "列印病歷"

#: layout/component.php:247
msgid "Project Page"
msgstr ""

#: layout/component.php:249
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: layout/component.php:250
msgid "Report Bugs"
msgstr ""

#: layout/component.php:252
msgid "Forums"
msgstr "討論區"

#: layout/component.php:286 layout/home.php:35
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: layout/component.php:293
msgid "manage your user account"
msgstr "用戶管理"

#: layout/component.php:299 layout/home.php:39
msgid "Log in"
msgstr ""

#: layout/component.php:303
msgid "OpenClinic Readme"
msgstr "OpenClinic Readme"

#: layout/component.php:325
msgid "View source code"
msgstr "檢視原始碼"

#: layout/component.php:330
msgid "Opens a new window"
msgstr "開新視窗"

#: layout/component.php:338
msgid "Demo version features"
msgstr "Demo 版本功能"

#: layout/component.php:414
#, php-format
msgid "Clinic hours: %s"
msgstr "診症時間: %s"

#: layout/component.php:424
#, php-format
msgid "Clinic address: %s"
msgstr "地址: %s"

#: layout/component.php:431
#, php-format
msgid "Clinic phone: %s"
msgstr "電話: %s"

#: layout/footer.php:50
msgid "version"
msgstr "版本"

#: layout/footer.php:64
#, fuzzy, php-format
msgid "Under the %s"
msgstr "以下"

#: layout/footer.php:71 layout/header.php:112
msgid "This is a demo version"
msgstr "此為 demo 版本"

#: layout/footer.php:81
#, php-format
msgid "Page generation: %s seconds"
msgstr ""

#: layout/header.php:26
msgid "Clinic Home"
msgstr "主頁"

#: layout/header.php:92
msgid "Skip over navigation"
msgstr "跳過功能表"

#: layout/install.php:26
msgid "Install Wizard"
msgstr ""

#: layout/medical.php:28 medical/index.php:39 medical/patient_search.php:95
#: medical/patient_search_form.php:33 medical/problem_search.php:98
msgid "Search Patient"
msgstr "搜尋病人"

#: layout/medical.php:75 medical/index.php:71 medical/patient_new_form.php:44
msgid "New Patient"
msgstr "新增病人"

#: layout/xhtml_start.php:119
msgid "Error occurred"
msgstr ""

#: lib/Dump.php:283
msgid "Create Time"
msgstr ""

#: lib/Dump.php:288
msgid "Update Time"
msgstr ""

#: lib/Dump.php:293
msgid "Check Time"
msgstr ""

#: lib/File.php:160
msgid "Neither text nor html part present"
msgstr ""

#: lib/File.php:165
msgid "Sender address missing"
msgstr ""

#: lib/File.php:170
msgid "Recipient address missing"
msgstr ""

#: lib/Form.php:725
msgid ""
"ERROR: Some fields have been incorrectly filled. Please fix the fields and "
"send the form again. Each incorrectly filled field is marked with specific "
"error message."
msgstr "錯誤: 有些欄目資料有錯誤!"

#: lib/I18n.php:269 lib/I18n.php:295 medical/print_medical_record.php:100
msgid "Y-m-d H:i:s"
msgstr "Y-m-d H:i:s"

#: lib/I18n.php:281
msgid "Y-m-d"
msgstr "Y-m-d"

#: lib/LogStats.php:80
msgid "January"
msgstr "一月"

#: lib/LogStats.php:81
msgid "February"
msgstr "二月"

#: lib/LogStats.php:82
msgid "March"
msgstr "三月"

#: lib/LogStats.php:83
msgid "April"
msgstr "四月"

#: lib/LogStats.php:84
msgid "May"
msgstr "五月"

#: lib/LogStats.php:85
msgid "June"
msgstr "六月"

#: lib/LogStats.php:86
msgid "July"
msgstr "七月"

#: lib/LogStats.php:87
msgid "August"
msgstr "八月"

#: lib/LogStats.php:88
msgid "September"
msgstr "九月"

#: lib/LogStats.php:89
msgid "October"
msgstr "十月"

#: lib/LogStats.php:90
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: lib/LogStats.php:91
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: lib/LogStats.php:112
#, fuzzy, php-format
msgid "Yearly Stats: %d hits"
msgstr "年統計"

#: lib/LogStats.php:117 lib/LogStats.php:179 lib/LogStats.php:249
#: lib/LogStats.php:328 lib/LogStats.php:389
msgid "There are not statistics"
msgstr "沒有統計"

#: lib/LogStats.php:123
msgid "Year"
msgstr "年"

#: lib/LogStats.php:124 lib/LogStats.php:186 lib/LogStats.php:256
#: lib/LogStats.php:337 lib/LogStats.php:397
msgid "Hits"
msgstr "點"

#: lib/LogStats.php:174
#, fuzzy, php-format
msgid "Monthly Stats for %d: %d hits"
msgstr "月統計 %s"

#: lib/LogStats.php:185
msgid "Month"
msgstr "月"

#: lib/LogStats.php:242
#, fuzzy, php-format
msgid "Daily Stats for %s, %d: %d hits"
msgstr "日統計 : %s, %d"

#: lib/LogStats.php:255
msgid "Day"
msgstr "日"

#: lib/LogStats.php:321
#, fuzzy, php-format
msgid "Hourly Stats for %s %d, %d: %d hits"
msgstr "時統計 %s, %d, %d"

#: lib/LogStats.php:336
msgid "Hour"
msgstr "時"

#: lib/LogStats.php:397
msgid "Total"
msgstr ""

#: lib/LogStats.php:405
#, fuzzy, php-format
msgid "Busiest Year: %d (%d hits)"
msgstr "最忙碌之日: %d %s %d (%d hits)"

#: lib/LogStats.php:414
#, php-format
msgid "Busiest Month: %s %d (%d hits)"
msgstr "最忙碌之月份: %s %d (%d hits)"

#: lib/LogStats.php:422
#, php-format
msgid "Busiest Day: %d %s %d (%d hits)"
msgstr "最忙碌之日: %d %s %d (%d hits)"

#: lib/LogStats.php:433
#, php-format
msgid "Busiest Hour: %s on %s %d, %d (%d hits)"
msgstr "最忙碌之時: %s on %s %d, %d (%d hits)"

#: lib/Search.php:184
msgid "prev"
msgstr "前一頁"

#: lib/Search.php:189
msgid "next"
msgstr "後一頁"

#: lib/Search.php:197
msgid "Result Pages"
msgstr "結果"

#: medical/connection_del.php:78
#, php-format
msgid "Connection with medical problem, %s, has been deleted."
msgstr "相關病歷, %s, 已經刪除"

#: medical/connection_del_confirm.php:43 medical/connection_list.php:41
#: medical/connection_new_form.php:41 medical/history_family_edit_form.php:39
#: medical/history_family_edit_form.php:52 medical/history_family_view.php:39
#: medical/history_family_view.php:52 medical/history_list.php:39
#: medical/history_personal_edit_form.php:39
#: medical/history_personal_edit_form.php:52
#: medical/history_personal_view.php:39 medical/history_personal_view.php:52
#: medical/patient_del.php:90 medical/patient_del_confirm.php:40
#: medical/patient_edit_form.php:44 medical/patient_view.php:40
#: medical/print_medical_record.php:78 medical/problem_del_confirm.php:42
#: medical/problem_edit_form.php:40 medical/problem_list.php:39
#: medical/problem_new_form.php:40 medical/problem_view.php:41
#: medical/relative_del_confirm.php:41 medical/relative_list.php:40
#: medical/relative_search.php:54 medical/test_del_confirm.php:44
#: medical/test_edit_form.php:42 medical/test_list.php:41
#: medical/test_new_form.php:40
msgid "That patient does not exist."
msgstr "沒有此病人"

#: medical/connection_del_confirm.php:51 medical/connection_list.php:49
#: medical/connection_new_form.php:49 medical/problem_del.php:85
#: medical/problem_del_confirm.php:50 medical/problem_edit_form.php:48
#: medical/problem_view.php:49 medical/test_del_confirm.php:52
#: medical/test_edit_form.php:50 medical/test_list.php:49
#: medical/test_new_form.php:48
msgid "That medical problem does not exist."
msgstr "此病歷不存在."

#: medical/connection_del_confirm.php:59
msgid "Delete Connection with Medical Problem"
msgstr "刪除病症"

#: medical/connection_del_confirm.php:74 medical/connection_list.php:57
#: medical/connection_new_form.php:72 medical/problem_view.php:111
msgid "View Connection Problems"
msgstr ""

#: medical/connection_del_confirm.php:92
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete connection, %s, from list?"
msgstr "你是否確定刪除關聯, %s?"

#: medical/connection_list.php:80 medical/connection_new_form.php:57
msgid "Add New Connection Problems"
msgstr "增加新相關病歷"

#: medical/connection_list.php:105
msgid "No connections defined for this medical problem."
msgstr "沒有相關病歷"

#: medical/connection_list.php:110
msgid "Connection Problems List:"
msgstr "相關病歷:"

#: medical/connection_list.php:115 medical/history_list.php:92
#: medical/print_medical_record.php:253 medical/print_medical_record.php:470
#: medical/problem_fields.php:27 medical/problem_list.php:96
#: medical/problem_search.php:223 medical/problem_view.php:146
#: model/Problem.php:523
msgid "Opening Date"
msgstr "開始日期"

#: medical/connection_list.php:116 medical/connection_new_form.php:110
#: medical/history_list.php:91 medical/print_medical_record.php:271
#: medical/print_medical_record.php:488 medical/problem_fields.php:66
#: medical/problem_list.php:95 medical/problem_search.php:120
#: medical/problem_search_fields.php:29 medical/problem_view.php:167
#: model/Problem.php:521
msgid "Wording"
msgstr "字意"

#: medical/connection_list.php:143 medical/history_list.php:109
#: medical/problem_list.php:134 medical/relative_list.php:149
#: medical/test_list.php:116
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: medical/connection_new.php:98
msgid "Connection problems have been added."
msgstr "關聯問題加入完成"

#: medical/connection_new_form.php:93 medical/print_medical_record.php:227
#: medical/problem_list.php:87
msgid "No medical problems defined for this patient."
msgstr "沒有病歷"

#: medical/connection_new_form.php:98 medical/print_medical_record.php:222
#: medical/problem_list.php:81
msgid "Medical Problems List:"
msgstr "病歷:"

#: medical/connection_new_form.php:109 medical/history_list.php:89
#: medical/print_medical_record.php:232 medical/print_medical_record.php:449
#: medical/problem_fields.php:23 medical/problem_list.php:93
msgid "Order Number"
msgstr "號碼"

#: medical/connection_new_form.php:131
msgid "Add selected to Connection Problems List"
msgstr "將選擇之問題加入關聯列"

#: medical/history_family_edit.php:116
msgid "Family Antecedents have been updated."
msgstr "家族先更改完成."

#: medical/history_family_edit_form.php:78 medical/history_family_view.php:92
msgid "Edit Family Antecedents"
msgstr "更改家族先例"

#: medical/history_family_edit_form.php:93 medical/history_family_view.php:71
#: medical/history_list.php:69
msgid "View Family Antecedents"
msgstr "檢視家族先例"

#: medical/history_family_fields.php:21 medical/history_family_view.php:105
#: medical/print_medical_record.php:411
msgid "Parents Status Health"
msgstr "父母健康狀況"

#: medical/history_family_fields.php:31 medical/history_family_view.php:111
#: medical/print_medical_record.php:417
msgid "Brothers and Sisters Status Health"
msgstr "兄弟姊妹健康狀況"

#: medical/history_family_fields.php:41 medical/history_family_view.php:117
#: medical/print_medical_record.php:423
msgid "Spouse and Childs Status Health"
msgstr "兒女健康狀況"

#: medical/history_family_fields.php:51 medical/history_family_view.php:123
#: medical/print_medical_record.php:429
msgid "Family Illness"
msgstr "家族病患"

#: medical/history_family_view.php:101 medical/print_medical_record.php:407
msgid "Family Antecedents"
msgstr "家族先例"

#: medical/history_list.php:65 medical/history_personal_edit_form.php:100
#: medical/history_personal_view.php:71
msgid "View Personal Antecedents"
msgstr "檢視個人先例"

#: medical/history_list.php:76 medical/print_medical_record.php:438
msgid "Closed Medical Problems List:"
msgstr "已康復病患:"

#: medical/history_list.php:83 medical/print_medical_record.php:443
msgid "No closed medical problems defined for this patient."
msgstr "沒有已康復病患記錄."

#: medical/history_list.php:93 medical/print_medical_record.php:261
#: medical/print_medical_record.php:478 medical/problem_search.php:226
#: medical/problem_view.php:157
msgid "Closing Date"
msgstr "康服日期"

#: medical/history_list.php:132 medical/problem_list.php:144
msgid "tests"
msgstr "測試"

#: medical/history_list.php:142 medical/problem_list.php:154
msgid "connect"
msgstr "關聯"

#: medical/history_personal_edit.php:136
msgid "Personal Antecedents have been updated."
msgstr "個人先例更改完成."

#: medical/history_personal_edit_form.php:85
#: medical/history_personal_view.php:92
msgid "Edit Personal Antecedents"
msgstr "更改個人先例"

#: medical/history_personal_fields.php:21
#: medical/history_personal_view.php:105 medical/print_medical_record.php:327
msgid "Birth and Growth"
msgstr "成長"

#: medical/history_personal_fields.php:31
#: medical/history_personal_view.php:111 medical/print_medical_record.php:333
msgid "Growth and Sexuality"
msgstr "生長與性徵"

#: medical/history_personal_fields.php:41
#: medical/history_personal_view.php:117 medical/print_medical_record.php:339
msgid "Feed"
msgstr "飲食習慣"

#: medical/history_personal_fields.php:51
#: medical/history_personal_view.php:123 medical/print_medical_record.php:345
msgid "Habits"
msgstr "習慣"

#: medical/history_personal_fields.php:61
#: medical/history_personal_view.php:129 medical/print_medical_record.php:351
msgid "Peristaltic Conditions"
msgstr ""

#: medical/history_personal_fields.php:71
#: medical/history_personal_view.php:135 medical/print_medical_record.php:357
msgid "Psychological Conditions"
msgstr "心理狀況"

#: medical/history_personal_fields.php:81
#: medical/history_personal_view.php:141 medical/print_medical_record.php:363
msgid "Children Complaint"
msgstr "兒時疾病"

#: medical/history_personal_fields.php:91
#: medical/history_personal_view.php:147 medical/print_medical_record.php:369
msgid "Venereal Disease"
msgstr "性病"

#: medical/history_personal_fields.php:101
#: medical/history_personal_view.php:153 medical/print_medical_record.php:375
msgid "Accidents and Surgical Operations"
msgstr "意外及手術"

#: medical/history_personal_fields.php:111
#: medical/history_personal_view.php:159 medical/print_medical_record.php:381
msgid "Medicinal Intolerance"
msgstr "藥物排斥"

#: medical/history_personal_fields.php:121
#: medical/history_personal_view.php:165 medical/print_medical_record.php:387
msgid "Mental Illness"
msgstr "精神病"

#: medical/history_personal_view.php:101 medical/print_medical_record.php:323
msgid "Personal Antecedents"
msgstr "個人先例"

#: medical/index.php:37
msgid ""
"Use the following functions located in the left hand navigation area to "
"manage your medical records."
msgstr "請使用左邊之功能表來管理病歷."

#: medical/index.php:42
msgid "Search and view patients. Once a patient is selected you can:"
msgstr "搜尋和檢視病人. 當找到你的病人後, 你可以:"

#: medical/index.php:45
msgid "manage social data"
msgstr "管理社交資訊"

#: medical/index.php:46
msgid "manage clinic history"
msgstr "管理醫務所歷史"

#: medical/index.php:47
msgid "manage problems report"
msgstr "管理問題報告"

#: medical/index.php:48
msgid "print medical record"
msgstr "列印病歷"

#: medical/index.php:57
#, fuzzy
msgid "Last Viewed Patients"
msgstr "新增病人"

#: medical/index.php:74
msgid "Build a new patient information in medical records system."
msgstr "增加一個新病人到系統"

#: medical/patient_del.php:246
#, php-format
msgid "Patient, %s, has been deleted."
msgstr "病人, %s, 已經刪除"

#: medical/patient_del_confirm.php:48 medical/patient_view.php:76
msgid "Delete Patient"
msgstr "刪除病人"

#: medical/patient_del_confirm.php:73
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete patient, %s?"
msgstr ""

#: medical/patient_edit.php:68 medical/patient_new.php:66
#, php-format
msgid "Patient name, %s, is already in use. The changes have no effect."
msgstr "病人名稱, %s, 已使用中."

#: medical/patient_edit.php:97
msgid "Patient has been updated."
msgstr "病人更改完成"

#: medical/patient_edit_form.php:85
msgid "Edit Patient Social Data"
msgstr "更改病人資料"

#: medical/patient_fields.php:88 medical/patient_view.php:127
#: medical/print_medical_record.php:132 model/Patient.php:828
msgid "Male"
msgstr "男"

#: medical/patient_fields.php:89 medical/patient_view.php:127
#: medical/print_medical_record.php:132 model/Patient.php:828
msgid "Female"
msgstr "女"

#: medical/patient_fields.php:91 medical/patient_view.php:126
#: medical/print_medical_record.php:131 model/Patient.php:828
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: medical/patient_fields.php:96 medical/patient_view.php:131
#: medical/print_medical_record.php:136 medical/print_medical_record.php:142
msgid "Race"
msgstr "種族"

#: medical/patient_fields.php:107 medical/patient_view.php:137
#: model/Patient.php:198
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: medical/patient_fields.php:123 medical/patient_fields.php:157
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(年-月-日)"

#: medical/patient_fields.php:131 medical/patient_search.php:144
#: medical/patient_search_fields.php:34 medical/patient_view.php:146
#: medical/print_medical_record.php:151 medical/relative_search.php:130
msgid "Birth Place"
msgstr "出生地"

#: medical/patient_fields.php:141 medical/patient_view.php:152
#: medical/print_medical_record.php:157 model/Patient.php:198
msgid "Decease Date"
msgstr "死亡日期"

#: medical/patient_fields.php:165 medical/patient_search.php:134
#: medical/patient_search_fields.php:32 medical/patient_view.php:158
#: medical/print_medical_record.php:163 medical/relative_search.php:120
msgid "Sanitary Card Number (SCN)"
msgstr ""

#: medical/patient_fields.php:175 medical/patient_search.php:139
#: medical/patient_search_fields.php:33 medical/patient_view.php:164
#: medical/print_medical_record.php:169 medical/relative_search.php:125
msgid "National Health Service Number (NHSN)"
msgstr ""

#: medical/patient_fields.php:185 medical/patient_view.php:170
#: medical/print_medical_record.php:175
msgid "Family Situation"
msgstr "家庭狀況"

#: medical/patient_fields.php:195 medical/patient_view.php:176
#: medical/print_medical_record.php:181
msgid "Labour Situation"
msgstr "職業"

#: medical/patient_fields.php:205 medical/patient_view.php:182
#: medical/print_medical_record.php:187
msgid "Education"
msgstr ""

#: medical/patient_fields.php:215 medical/patient_search.php:159
#: medical/patient_search_fields.php:37 medical/patient_view.php:188
#: medical/print_medical_record.php:193 medical/relative_search.php:145
msgid "Insurance Company"
msgstr "保險公司"

#: medical/patient_fields.php:240 medical/patient_view.php:200
#: medical/print_medical_record.php:205
msgid "Doctor you are assigned to"
msgstr "醫生編排給你"

#: medical/patient_new.php:96
msgid "Patient has been added."
msgstr "病人加入完成"

#: medical/patient_new_form.php:35
msgid "Add New Patient"
msgstr "增加病人"

#: medical/patient_search.php:66 medical/problem_search.php:70
#: medical/relative_search.php:73
#, fuzzy, php-format
msgid "No results found for '%s'."
msgstr "沒有資料"

#: medical/patient_search.php:104 medical/problem_search.php:107
#: medical/relative_search.php:105
#, php-format
msgid "%d matches found."
msgstr "找到了 %d 個."

#: medical/patient_search.php:197 medical/problem_search.php:178
#: medical/relative_search.php:193
#, php-format
msgid "Search Results From Query: %s"
msgstr "搜尋結果 (%s):"

#: medical/patient_search_fields.php:25 medical/problem_search_fields.php:26
msgid "Field"
msgstr "欄目"

#: medical/patient_search_fields.php:46 medical/problem_search_fields.php:42
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: medical/patient_search_fields.php:50 medical/problem_search_fields.php:46
msgid "Logical"
msgstr "邏輯"

#: medical/patient_search_fields.php:62 medical/problem_search_fields.php:57
msgid "Limit"
msgstr "限制數目"

#: medical/patient_search_fields.php:65 medical/problem_search_fields.php:60
msgid "All"
msgstr "所有結果"

#: medical/patient_search_form.php:37
msgid "Search Patient by Medical Problem"
msgstr "用病歷搜尋病人"

#: medical/patient_search_form.php:68 medical/relative_list.php:97
msgid "Note: Empty search to see all results."
msgstr "注意: 不鍵入搜尋字元會顯示所有記錄"

#: medical/patient_view.php:72
msgid "Edit Social Data"
msgstr "更改資料"

#: medical/patient_view.php:102 medical/print_medical_record.php:110
#: model/Patient.php:827
msgid "Patient"
msgstr "病人"

#: medical/patient_view.php:140 medical/print_medical_record.php:145
#: model/Patient.php:829
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: medical/print_medical_record.php:53
msgid "No patient selected."
msgstr "沒有選擇病人"

#: medical/print_medical_record.php:243 medical/print_medical_record.php:460
#: medical/problem_fields.php:35 medical/problem_view.php:136
msgid "Attending Physician"
msgstr ""

#: medical/print_medical_record.php:256 medical/print_medical_record.php:473
#: medical/problem_fields.php:31 medical/problem_list.php:97
#: medical/problem_view.php:151 model/Problem.php:527
msgid "Last Update Date"
msgstr "最後更神日期"

#: medical/print_medical_record.php:267 medical/print_medical_record.php:484
#: medical/problem_fields.php:56 medical/problem_view.php:163
msgid "Meeting Place"
msgstr "會面地點"

#: medical/print_medical_record.php:276 medical/print_medical_record.php:493
#: medical/problem_fields.php:77 medical/problem_search.php:125
#: medical/problem_search_fields.php:30 medical/problem_view.php:172
msgid "Subjective"
msgstr "主觀"

#: medical/print_medical_record.php:282 medical/print_medical_record.php:499
#: medical/problem_fields.php:87 medical/problem_search.php:130
#: medical/problem_search_fields.php:31 medical/problem_view.php:178
msgid "Objective"
msgstr "客觀"

#: medical/print_medical_record.php:288 medical/print_medical_record.php:505
#: medical/problem_fields.php:97 medical/problem_search.php:135
#: medical/problem_search_fields.php:32 medical/problem_view.php:184
msgid "Appreciation"
msgstr "判斷"

#: medical/print_medical_record.php:294 medical/print_medical_record.php:511
#: medical/problem_fields.php:107 medical/problem_search.php:140
#: medical/problem_search_fields.php:33 medical/problem_view.php:190
msgid "Action Plan"
msgstr "診斷計劃"

#: medical/print_medical_record.php:300 medical/print_medical_record.php:517
#: medical/problem_fields.php:117 medical/problem_search.php:145
#: medical/problem_search_fields.php:34 medical/problem_view.php:196
msgid "Prescription"
msgstr "藥單"

#: medical/problem_del.php:126
#, php-format
msgid "Medical problem, %s, has been deleted."
msgstr "病歷, %s, 刪除完成"

#: medical/problem_del_confirm.php:58 medical/problem_view.php:103
msgid "Delete Medical Problem"
msgstr "刪除病歷"

#: medical/problem_del_confirm.php:88
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete medical problem, %s, from list?"
msgstr "你確定要刪除病歷, %s ?"

#: medical/problem_edit.php:71 medical/problem_new.php:68
#, php-format
msgid "Medical problem, %s, has been added to closed medical problems list."
msgstr "病歷, %s, 已經加入康服項"

#: medical/problem_edit.php:77
#, php-format
msgid "Medical problem, %s, has been updated."
msgstr "病歷, %s, 更改完成"

#: medical/problem_edit_form.php:74
msgid "Edit Medical Problem"
msgstr "更改病歷"

#: medical/problem_fields.php:127
msgid "Closed Problem"
msgstr "已康服病歷"

#: medical/problem_list.php:70 medical/problem_new_form.php:55
msgid "Add New Medical Problem"
msgstr "新增病歷"

#: medical/problem_new.php:74
#, php-format
msgid "Medical problem, %s, has been added."
msgstr "病歷, %s, 加入完成"

#: medical/problem_view.php:95
msgid "Edit Medical Problem Data"
msgstr "更改病歷"

#: medical/problem_view.php:118 medical/test_del_confirm.php:83
#: medical/test_edit_form.php:85 medical/test_list.php:57
#: medical/test_new_form.php:76
msgid "View Medical Tests"
msgstr "檢視醫療測試"

#: medical/problem_view.php:126
msgid "Medical Problem Data"
msgstr "病歷資料"

#: medical/relative_del.php:77
#, php-format
msgid "Relative, %s, has been deleted."
msgstr ""

#: medical/relative_del_confirm.php:49
msgid "Delete Relative from list"
msgstr ""

#: medical/relative_del_confirm.php:78
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete relative, %s, from list?"
msgstr ""

#: medical/relative_list.php:84
msgid "Search Relatives to add to list"
msgstr ""

#: medical/relative_list.php:102
msgid "No relatives defined for this patient."
msgstr ""

#: medical/relative_list.php:109
msgid "Relatives List:"
msgstr ""

#: medical/relative_new.php:97
msgid "Relatives have been added."
msgstr ""

#: medical/relative_search.php:227
msgid "Add selected to Relatives List"
msgstr ""

#: medical/test_del.php:79
#, php-format
msgid "Medical test, %s, has been deleted."
msgstr "醫療測試, %s, 刪除完成"

#: medical/test_del_confirm.php:60 medical/test_edit_form.php:58
msgid "That medical test does not exist"
msgstr "醫療測試資料不存在"

#: medical/test_del_confirm.php:68
msgid "Delete Medical Test"
msgstr "刪除醫療測試"

#: medical/test_del_confirm.php:99
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete medical test, %s, from list?"
msgstr "你確定要刪除醫療測試, %s?"

#: medical/test_edit.php:69
#, php-format
msgid "Medical test, %s, has been updated."
msgstr "醫療測試, %s, 更改完成"

#: medical/test_edit_form.php:69
msgid "Edit Medical Test"
msgstr "更改醫療測試"

#: medical/test_fields.php:21 medical/test_list.php:104
msgid "Document Type"
msgstr "資料格式"

#: medical/test_list.php:80
msgid "Add New Medical Test"
msgstr "增加醫療測試"

#: medical/test_list.php:95
msgid "No medical tests defined for this medical problem."
msgstr "醫療測試不存在"

#: medical/test_list.php:100
msgid "Medical Tests List:"
msgstr "醫療測試:"

#: medical/test_new.php:67
#, php-format
msgid "Medical test, %s, has been added."
msgstr "醫療測試, %s, 加入完成"

#: medical/test_new_form.php:60
msgid "Add Medical Test"
msgstr "增加醫療測試"

#: model/Patient.php:198
#, php-format
msgid "%s must be greater or equal than %s."
msgstr "%s 要等於或大於 %s"

#: model/Setting.php:89 model/Setting.php:105
msgid "This field must be numeric."
msgstr "此欄必須為數值"

#: model/Setting.php:94 model/Setting.php:110
msgid "This field must not contain a decimal point."
msgstr "此欄必須為整數"

#: model/Setting.php:99
msgid "This field must be greater than zero."
msgstr "此欄必須大於零"

#: model/Staff.php:122 model/User.php:92
#, php-format
msgid "This field must be at least %d characters."
msgstr "此欄必須有 %d 個字元"

#: model/Staff.php:127 model/User.php:97
msgid "This field must not contain any spaces."
msgstr "此欄不能有空格"

#: model/Staff.php:132 model/User.php:102
#, php-format
msgid "This field can't contain the symbols %s"
msgstr "此欄不能有:%s"

#: model/Theme.php:95
msgid "That filename is reserved for internal use."
msgstr "此欄為內部使用"

#: model/User.php:110
msgid "Invalid email, no @ symbol in string."
msgstr "電郵錯誤, 沒有@"

#: model/User.php:119
#, php-format
msgid "Missing data [%s]@[%s]"
msgstr "資料不足 [%s]@[%s]"

#: model/User.php:125
#, php-format
msgid "Whitespace in [%s]@[%s]"
msgstr "空格 於 [%s]@[%s]"

#: model/User.php:146
msgid "This field can't be empty if you want to change password."
msgstr "如要設定密碼, 請題寫此欄"

#: model/User.php:161
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不同"

#: shared/view_source.php:32
#, php-format
msgid "Source file: %s"
msgstr ""

#: shared/view_source.php:60
msgid "No file found."
msgstr "找不到檔案"

#~ msgid "table"
#~ msgstr "資料表"

#~ msgid "end of table"
#~ msgstr "資料表完結"

#~ msgid "Access Logs List:"
#~ msgstr "日誌列表:"

#~ msgid "Record Logs List:"
#~ msgstr "記錄列表"

#~ msgid "Not Authorization"
#~ msgstr "認證錯誤"

#~ msgid "Edit Config Settings"
#~ msgstr "更新設定"

#~ msgid "Clinic Image"
#~ msgstr "醫務所相片"

#~ msgid "(must be in /images/ directory)"
#~ msgstr "(must be in /images/ directory)"

#~ msgid "Use Image in place of Name"
#~ msgstr "使用相片不用名字"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "del"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "資料"

#~ msgid "Theme Preview"
#~ msgstr "主題預覽"

#~ msgid "pwd"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Help Topic"
#~ msgstr "說明主題"

#~ msgid "Sample Help Page:"
#~ msgstr "說明頁:"

#~ msgid "OpenClinic Installation:"
#~ msgstr "OpenClinic 安裝:"

#~ msgid "OpenClinic install process has been cancelled."
#~ msgstr "OpenClinic 安裝程序取消."

#~ msgid "View Install Instructions"
#~ msgstr "檢視安裝程序"

#~ msgid "Back to Main Statistics"
#~ msgstr "返回統計主頁"

#~ msgid "View Medical Problem"
#~ msgstr "檢視病歷"

#~ msgid "Return to Patient Social Data"
#~ msgstr "返回病人資料"

#~ msgid "Clear Search"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Today's date: %s"
#~ msgstr "今日是: %s"

#~ msgid "User account suspended"
#~ msgstr "使用者帳戶暫停使用"

#~ msgid "Your user account has been suspended."
#~ msgstr "你的帳戶被暫停"
